足總盃冠軍 勁d定 歐霸冠軍？🤔

🤔

歐霸

傑志盃

歐霸亞軍>足總盃冠軍

16 強出局勁啲

雲加至廢

義和碑最廢

曼聯拎邊個就邊個勁

養和b 勁d定 連加特？🤔

養和b唔落場踢勁啲

五哥定六弟

曼城勁d定切爾達？
車路士勁d定阿積士？🤔

義和碑

足總盃冠軍有歐聯

今季還今季, 下季未開始唔撚計住

講緊勁唔勁呀，關歐聯咩事呀

傑志盃最勁
其他是但

歐霸 > 聯賽盃 > 社區盾 > others